連續做28小時仲未訓的我

日頭返建築 夜晚返機場做嘢 依家回公司途中zzzz
有冇工作狂仲未瞓

會死㗎師兄咁樣

呢一年開始係咁樣 因為機場內禁區裝修 而家打算返公司一陣 之後返屋企沖涼瞓覺 起身之後仲有啲文件 同合約趕住處理:(

勞力是無止境

但係我爸我媽比我勤力好多倍 所以成日比佢話我好懶惰:(

我日頭返ft 夜晚返pt 返足足12個鐘都覺得難頂 何況你?

儲多啲錢，第日的醫藥費
得閒啪返啲護肝supplement

Okay thx Ching 我會買

師兄 你都幾癲

畢業之後 已經不斷做嘢 已經維持左六年左右

不過我間唔中會生飛滋 所以成日食b2

咩建築 即係地盤？

Nope 清拆 同賣建築材料 例如英泥沙果d 無女喜歡嘅行業

頂唔係難頂 只係有時覺得點解要咁辛苦

五月頭試過連踩三日三夜
個身體到而家抖極都唔精神

點解咁喪 去玩?

你都差電下先

清拆洗唔洗落手做

拆就多數師父做 自己要幫手清 送下料 管理下班友仔 分開堆爛鐵 入堆田填倒泥頭 基本上係做到就做

咁都唔算粗重

Um..粗唔粗重就見仁見智 紮鐵有時都係用機器搬 或者幾個人一齊去搬 清拆就係即使唐8樓 都要拉啲泥頭落黎 然後一包包英泥 人手搬上去

我知 我做過 所以問你洗唔洗落手做 你要搬搬抬抬個d位一定辛苦

為咩咁盡

但其實你咁做法一個月搵到幾多？介唔介意講

發癲未

食啲全包既啦，食維b岩嫁啦
之前食GNC MEGA MEN
最近食善存

試過96個鍾返工 ft(0900-1800) pt(2300-0700)
18-23 就食飯沖涼搭車

因為由我出細 我屋企搵錢已經好辛苦 所以大個左之後只係想幫佢地 點知越做越多

搵完d錢都係比哂屋企@@

咁又未 但有時會唔捨得用錢 因為辛苦搵番黎

岩岩起身o_o 番緊公司

試過36-40個鐘都未出聲
ching 弱d wow

姐係幾多

畀我冇得訓 我實癲

Lm

same 但係有錢就有安全感

遲早過勞死

不過有錢之後有咩做好 男人搵錢感覺上係為女人

連目的都無就去做 唔係弱智係咩？

咁你呢 有咩想做

要俾自己抖下 如果唔係賺完都冇命享

學識去愛呢個世界

哈 希望你生活快樂 同你的生活能有愛

一直都有 係以前俾壞人蒙蔽

嗯 果個壞人真係好衰